［痴線］搭緊西鐵有個仆街婆唔撚驚死！

有個灰衫女人係咁大大聲咁自言自語。

內容大概係：

「你班學生咁中意衝，快啲衝去死。」
「聽晒民主派啲人講野 唆擺。」
「去死啦。」
「搞亂曬香港，中國政府有咩唔好姐。」
「你班人都未撚捱過苦，學人搞呢搞路。」
「阻撚住晒。」
「成班都讀屎片咖。」
「自由喎...你xyzzs班仆街。」

好辛苦，係咁對住我講... 我一個女仔又唔敢屌9佢。
有冇人幫手屌屌佢 叫佢收下嗲。

Btw成車都係黑衫，佢真係唔驚啲人一人一啖口水浸死佢啵

「賣國賊喎」
話緊林鄭？

叫佢返返大陸就得架啦，你同佢講［係呀，中國好好呀，咁你落黎做咩呀？］

大灣區歡迎你

叫佢返上去住啦

大叫一句收聲算
自言自語唔會正常得去邊, 你唔會收到佢聲

我黎緊喇

證明上一輩食飽就滿足
真係豬
無諗過更高層次進步

Airdrop長輩圖收佢嗲

見唔到佢部電話
有都可能唔係用iPhone啦

係我係好細膽。
但我用咗我凶狠既眼神 望撚住佢

你望住佢個殘雞樣 諗下呢世人聽個最好笑既笑話
然後大聲對住佢恥笑

我地依家咪去緊死囉，叫佢唔好阻住我地啦

佢仲有幾年入棺材
由佢

尖沙咀碼頭有後生調教廢老 笑死

對付依種人最好就係哈哈哈

頭先向朗屏站都有個灰衫女人 唔知係咪同一個
全部黑衫望住佢 有個呀叔出聲屌佢
成個月台一齊和應